想送個寫住醫術精湛嘅獎座仔畀睇開嗰位醫生

想感謝佢咁多年幫我寫醫生紙

示意圖：

類似係咁樣 仁心仁術換返做醫術精湛

有冇人知貴唔貴

如果太貴就送錦旗算了

醫生心諗：咪撚整舊垃圾黎，密啲幫襯我呃多幾日病假算啦

醫生唔貪錢的

靚女都唔痾屎的

樓主唔9up的

手寫心意卡算啦

好似唔夠誠意

我追你啲po追到甩p啦
送個正皮俾你慶祝一下

甩p係要夠半年

以身相許算啦

我呢個ac啱啱好半年囉
頭先試下正皮你法國甩咗

送完之後再去睇會好尷尬

未甩p唔畀正負評架咩

以後射波紙免費

佢都未必放出嚟

我意思係你見到個醫生
大家都會尷尬
好似唔係純粹醫生病人關係
多左啲嘢咁

尷尬囉

成日幫你呃病假
你仲要送佢醫術精湛
有種感覺似你想串佢

係所以我依家要返轉頭正皮你之前啲post

咁佢送返個演技精湛畀我囉

成千個喎

咁負皮算

都係成千個喎

俾負皮會有動力啲

加油 可以睇下我啲舊作